牛市之香港人連集氣沽空港股都做唔到

無lun用

大户救？
定用我地老強啲錢

要賣曬D樓先……沽左樓，樓市跌，股市你驚佢唔跌……